喔,警渣殺人你唔屌,勇武起路障就屌到傻,明哂

淋奠表示，有路障被燒，已對路障嘅家屬表達深切嘅慰問及祝福路障早日康復